睇嚟班藍絲好驚我地出返嚟抗爭

今日睇到呢條藍絲片，又係咁話攬炒搞到經濟差呀果d

但重點係入面有一句好似話「原本以為抗爭搞事靜哂停哂 點知d黑衣人又出返哂嚟」

睇嚟佢地真係好驚我地活躍返 係咁出呢d片洗d淺黃中立撚腦

屌條條片都係講呢D悶唔悶

身邊有D frd 一邊話攬炒一邊呻搵唔到工…其實都幾矛盾

人一藍腦便殘 唔好對佢地有咁高期望

而家出嚟係好高風險既 其實和你lunch果D已經淨返好少人

冇計 抗爭都要開飯 利申：岩岩比人炒

咩都賴抗爭 唔見佢地賴落武漢肺炎到？

曲線宣傳？

班藍絲心諗，出埋國安法都仲有咁多人
仲唔嚇死咩，緊係驚啦

如果係都幾無腦
明知呢一兩日大家嘅焦點100%唔會係呢啲度

iphone 11 pro max

呢個真
就好似你唔會期望睇港人港地，hkg報班人會去求證fake news咁

藍屍: 唔驚,d 黃絲去晒英國